覺唔覺帶大陽眼鏡好撚扮野？

on9

同意

咩係大陽

帶冇野架，戴先扮野

大腸啲fd

覺唔覺樓主寫標題幾隻字都錯好柒

又帶又大，係咪出世到宜家都破緊產搞到未讀過書？

室內戴超